%!TEX root = ../disszertacio.tex
\cleardoublepage\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{Köszönetnyilvánítás}
\chapter*{Köszönetnyilvánítás}

Köszönettel tartozom témavezetőmnek, Poppe Andrásnak a három éves támogató munkájáért, konzultációkért, cikkek lektorálásáért és a kapott lehetőségekért, mégha bizonyos esetekben nem is lelkesedtem értük.

Köszönöm Horváth Péternek a szakmai útmutatást és tanácsokat, a publikációim folyamatos és fáradhatatlan véleményezését. Egyúttal megköszönöm Czirkos Zoltánnak a keretrendszer implementálásában nyújtott folyamatos szakmai segítséget, Timár Andrásnak a CellTherm és egyéb forráskódok biztosítását, és Nagy Gergelynek az eredeti LogiTherm forráskódját.

Köszönöm Németh Márton és Takács Gábor segítségét a termikus szimulációhoz szükséges elméleti háttér elsajátításához, Bognár György, Gärtner Péter és Mann Zoltán kezdeti iránymutatását, amely végül a doktori kutatás irányába terelt, és végül a Budapesti Műszaki és Gazdaságtudományi Egyetem Elektronikus Eszközök Tanszékének valamennyi munkatársának, hogy munkámban segítettek.

Köszönöm családomnak és barátaimnak az évek során nyújtott folyamatos segítséget, támogatást és türelmet, amivel átsegítettek a hullámvölgyeken.

